(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

1.議會外抗爭，經過一二百萬的香港人大遊行，寫下香港歷史性的一頁。

2.議會內抗爭，立法會和區議會，還未見有什麼策略和計劃，我們是否要放棄議會內的抗爭？
現在是否輪到從政的人士，對社會負起這個議會內『改革和抗爭』的責任？

3.希望由有理想的區議會參選人，《敢》組成力量的骨幹分子，看『多少人』願意參與？

4.結合外部勢力加香港「103萬」大遊行大，宣佈暫緩送中惡法的結果，我們是否應該為社會做一些有抱負和理想的事情？

5.巴絲打現在香港人已經和共產黨港共政權反面，不可能有機會回到以前，正邪不兩立！大家想扮唔知道發生什麼事有這個可能？

6.不可能在走中間路線，置身事外！
若果再一次這樣走中間路線，只會給分批消滅！
現在只有集中火力，同他們最後一戰！
若果敗了，他們不會抽後算帳嗎？
就這樣相安無事？
共產黨是這麼善男信女？
我們還停留在這麼天真！
到時會害人害己！

7.若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

推

如果而家要開始參選，要開始落區做工作
建議巴打打個LIST出來需要咩人，等人FILL
同大家要做咩咁

3.希望由有理想的區議會參選人，《敢》組成力量的骨幹分子，看『多少人』願意參與？

林鄭月娥犯賤、死不悔改危機重重 - 18/06/19 「奪命Loudzone」長版本

可以幫手，巴打開咗tg group 先？

3.希望由有理想的區議會參選人，《敢》組成力量的骨幹分子，看『多少人』願意參與？

林鄭月娥犯賤、死不悔改危機重重 - 18/06/19 「奪命Loudzone」長版本

17:00在中信大廈發生的警察放催淚彈，在手無寸鐵的示威者，引起的混亂和恐慌！

令人氣憤！

支持

Lm支持

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，我其實都好有興趣，覺得以前自己做得太少

Pish

岩要落區 比人知你係邊個

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人，個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

Pushhhhh

香港人唔係傻的，立法會選個代議士為自己發聲，同埋區選選個真係做野的人佢地識得分的。

而家真係想做的話好好考慮清楚資源夠唔夠，等陣你出地黎衰左搞臭年輕人個朵仲衰。之前我係另一個區選貼插過差唔多的野，我COPY過黎。

首先，素人都有好多種。後面有水喉的係素人，有政黨的係素人，屋企有錢的係素人，朋友一車車的都係素人，慘到要上連登問選唔選好的都係素人。

派出黎的人信唔信得過??

嚴重講，個人會唔會係鬼平時埋到唔政黨，就趁你連登亂搵人參選，入黎做內奸，出黎係搞臭人?點樣可以證明到個人係清白?有無人可以為選加者擔保、站台?

其次，參加者的政治素養、情商、人格點樣保證?能否拆解敏感話題?若果建制拎往疊錢車參加者兩巴，參加者會唔會變節?

黑警係打份工，區議員都係打份工，出黎的人真係可以保持初心唔變泛民2.0??

仲有，假設真係選到。參選者保唔保證到之後幾年訓身做社區工作?會唔會做兩做走左去搞和平佔領，唔理自己區的街坊?會唔會忍唔往，拎往個位搞港獨，嚇到D老街坊以後唔信年生仔?
-----
然後，就係邊個會投?

出選的區新移民幾多?中產幾多?真係咁易選?點解咁大隻死雞泛民一直唔黎執??真係咁著數，點會仲留比連登仔??

政治議題同社區議題係兩樣野，唔好以為二百萬人上完街，佢地就會走黎投連登仔票。走去區選打政治牌，隨時調返轉頭扣分。玩民生牌，區選差唔多到你先出黎，你比得過本來的議員咩?
-----
錢
參選要錢，印banner、印傳單要錢。黎緊中秋就到，更加要錢買月餅。仲要準備辦公室、街站，前者的錢更加唔好講。.
訓身出黎選更加要生活費，總唔能夠要出黎的人食老本選掛?定係你地諗往界界票，最後位都全比建制，階段勝利算數?

若果係諗往連登眾籌，就返返去最開始的問題，出選人信唔信得過?管數的會唔會突然有錢去旅行買衫?再者將心比己，咁多年黎你捐左幾多錢比政治?有無捐過比係唔係鬼都唔清楚的素人?
-----
人
有無人幫手派傳單?宣傳?若果參選人有錢直接無問題。
若果無錢你諗往邊度搵義工?
不外乎FD、兵、上網搵。咁多位搞計劃的，自問鎮唔鎮得往D義工?佢地燥到屌廢老有無魄力叫人以後唔好黎?佢地玩D幼稚國制唔制到?有無牙力令佢地真係比心機幫手選?

出黎區要用時間、青春、金錢的，若果上面的做唔到你唔選好過選

咁又唔係

係自動當選或者建制壟斷既地區打正旗號
可以比多個選擇選民

係泛民建制兩分既地區，可以打建制旗號
可以嘗試𠝹走建制既票

就算選唔到，都可以消耗保皇黨既資源
上年有個高登仔自己係黃大仙選都有成千幾票
原因就係佢個區好多年都係保皇自動當選
啲人連選都無得選
其實點都係一件好事

1.派出黎的人信唔信得過?
這個問題冇人答到你，我覺得其中一個方法是要他拍攝一段片，講述他自己的政綱和理念參選的原因等等。
答問題：
就算現在所謂泛民主派是否信得過？
真的為香港爭取真普選民主、自由、法治、公義，請問有哪一個政黨或社運人士能達到這個要求，你能夠舉一些例子嗎？

2. 其次，參加者的政治素養、情商、人格點樣保證?能否拆解敏感話題?若果建制拎往疊錢車參加者兩巴，參加者會唔會變節?
答問題：
可以做聯盟內部或許半公開初選 Telegram，投票怎樣計分，經討論後再決定！
會不會變有人能擔保嗎？
你有方法應付嗎?
是否沒有方法我們應該『放棄將』《管治權》拱手讓給共產黨？

3.假設真係選到。參選者保唔保證到之後幾年訓身做社區工作?會唔會做兩做走左去搞和平佔領，唔理自己區的街坊?會唔會忍唔往，拎往個位搞港獨，嚇到D老街坊以後唔信年生仔?
答問題：
聯盟可以預先在政綱和理念說明，我們共同承諾選到之後，會做什麼和如何改革，不會做民建聯的政治賄選，要爭取的是香港市民平等應有的權益和權利！

----------
4.出選的區新移民幾多?中產幾多?真係咁易選?點解咁大隻死雞泛民一直唔黎執??真係咁著數，點會仲留比連登仔??
答問題：
所以要組織聯盟之後，要看組織之後要有多少人參與，有多少實力和談判籌碼，我們商討我們的理念時，再研究這個題目，怎樣處理不是一個人說了算，若果能組織大聯盟到時再研究吧！
小貓三四隻質素又差，同人講這個，也給人恥笑！

5. 政治議題同社區議題係兩樣野，唔好以為二百萬人上完街，佢地就會走黎投連登仔票。走去區選打政治牌，隨時調返轉頭扣分。玩民生牌，區選差唔多到你先出黎，你比得過本來的議員咩?
答問題：
政治議題同社區議題係兩樣野，這是假的議題根本不存在，現在香港的政治情況立法會議員，政府有尊重過嗎?
胡志偉、譚文浩立法會議員和現場的警察指揮官查問任何事情，沒有人理會是否廢人一個沒有分別？
幾乎集齊所有非建制派議員，包括幾位大狀上去港督府建林鄭，差老只是當他們是『示威者』喝令他們離開，行過警察的防線有沒有能力，也沒有人理會這是什麼議員？

社區議題請問你認為建制派的區議員能夠爭取和關注社區的問題能力是否大於非建制派議員有幾多個建制派議員能夠為社區生取到什麼除了大黨派有很多議席或者和政府做某些交易的議員才能夠有壓力政府痰罐或做交易其他小黨派或個人議員能夠爭取什麼你同我舉一些例子可以嗎
很多區議員有什麼建樹？
他們只是依附在民主派支持者，集中的區域才能生存，不是他有什麼成績感動到該區的市民，投他們票，沒有他們便會天跌下？
沒有泛民的支持者，他們什麼也不是，除了聲音廢話之外，說了便當做了！
不談政治走中間路線，這是什麼議員對香港有益嗎？
-----------------
6.錢
參選要錢，印banner、印傳單要錢。黎緊中秋就到，更加要錢買月餅。仲要準備辦公室、街站，前者的錢更加唔好講。.
訓身出黎選更加要生活費，總唔能夠要出黎的人食老本選掛?定係你地諗往界界票，最後位都全比建制，階段勝利算數?

若果係諗往連登眾籌，就返返去最開始的問題，出選人信唔信得過?管數的會唔會突然有錢去旅行買衫?再者將心比己，咁多年黎你捐左幾多錢比政治?有無捐過比係唔係鬼都唔清楚的素人?
答問題：
錢這個問題多有多做，少有小做！
為什麼要組織成聯盟，若果組成之後，可以用最少錢，最大的宣傳！
若果組織到大聯盟，開記者招待會，他們說明就像特首選舉選成立 300加，沒有這樣的選舉稱為不可能張文件們這樣宣傳，市民是有責任去留意，哪一位候選人，不是那個候選人宣傳費足夠有大量的宣選他，若果是這樣的要求，請他們選民建聯吧！

若果係諗往連登眾籌，選舉經費可以用來自己去旅行，你真係開玩笑！
有選舉法例規管，若你這樣做！你不是建制派！
若果你真是泛民主派！你洗定籮柚去坐監吧！

7.人
有無人幫手派傳單?宣傳?若果參選人有錢直接無問題。
若果無錢你諗往邊度搵義工?
不外乎FD、兵、上網搵。咁多位搞計劃的，自問鎮唔鎮得往D義工?佢地燥到屌廢老有無魄力叫人以後唔好黎?佢地玩D幼稚國制唔制到?有無牙力令佢地真係比心機幫手選?

答問題：
假設有12個人，既然結聯盟，可以分組互相幫，開街站和派傳單和召集義工幫手和宣傳郵件！
8.出黎區要用時間、青春、金錢的，若果上面的做唔到你唔選好過選
答問題：
若果你這樣說：還有生命危險，受到中國國安或者黑社會威脅，沒有心理準備為香港抗爭的心，當然不出來選好過！
最簡單的方法便是去投靠共產黨拗著數！
打理得香港人和下一代的死活，埋沒良知，這個做人，是否人生的理想？

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人，個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

push

pish

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

缺狙擊人，參與區議會選舉